老老豆豆到底陳冠希喺淫照事件入面做錯咗啲咩？

點解陳冠希會受千夫所指
俾社會各界屌撚到體無完膚？
到底佢做錯啲乜？
而班女點解會無端端做咗受害者？
大家你情我願怪得邊個？
點解女人俾人屌咗個閪就好似自動會變受害者
而個男人就係仆街係撚樣？

屌佢係因為冇放片

攞左部電腦去整

on 9 , 條撚樣 A 字膊囉

冇乜性趣睇

呢個係on9姐
咁撚多珍藏

佢錯在冇好好保護d閃卡

因為食咗好多人嘅好多個女神而招人嫉妒

兩個都冇錯
最錯係嗰啲邊睇邊鬧嘅人

但陳冠希嗰時扮曬死狗
又認錯又話退出娛樂圈嗰啲咁
講真都冇錯洗乜認？

唔識整電腦？

因為無開心些牙

照下鏡睇下自己有冇當年希哥咁嘅樣先好嫉妒人啦
人地靚仔有錢又講英文
食到女正常啦

完美解釋左你的樣子如何

擺明公司迫佢啦

如果佢毒少少 自己整就咩事都無
又唔拆硬碟

我以前都唔明
講到佢逼人影咁

班女都冇做受害者丫，你睇而家仲有咁多人串鳩呀嬌，一啲都冇話同情佢架喎

你咪答咗佢衰on9囉

根本冇人屌佢

男既視佢係典範,又跪又拜
女既見到佢出晒水,送埋個西比佢屌

影得太少

無男人相

因為太靚仔，咪俾人搵位入

最錯係佢意圖自私睇但俾大家發現

不如你諗吓當你同條女啪完影完相，
Ok嫁其實無問題，
但如果你衰on9拎電話去整
你女朋友所有咸相比人po曬上連登，
你重夠膽同條女講你無錯，只係太on9
先再上黎問咁on9既問題

當年陶傑有無抽水？

佢屌呀嬌果陣未同bobo分手架

因為睇個個無份屌

好似話d外國明星閃卡流出，個女主角唔會唔開心 反而屌番睇既人同黑客

至於個男冇咩關係

年代既問題
而家開通左咁多
啲人先會諗返

錯在啲相太低清，成日話黑話黑，都睇唔到係咪真係咁黑

想睇返佢地d相有無巴打有集

道德光環下要屌佢
心底就感謝萬分

走得太前，而家屌女根本就要影低，唔係好易比人告性侵

個鮑黑到咁都食

其實佢個嘢邊度壞咗

邊個屌我尊敬既希哥

我比人偷野然後係我錯

佢就係錯做扮死狗。香港人見高拜見低踩，你自己都認錯，仲唔踩多你幾脚。

因為有明眼人

當時啲女哭晒唔認被害，公司又報埋警，佢果下可以點？衝出嚟話係堅㗎喎

因為太多葡萄人

香港人集體blame the victim

自私睇，有又唔一早share

Stephy
Teresa
Rosanne
抵死唔抵死?

Stephy
Teresa
Rosanne
我都未睇過
抵死唔抵死?

但條J

點樣卸膊？

其實真係無

當時保守

人地有得屌呀

希哥走得太前

有冇影自己樣? 得女星個樣出曬街

你個腦都係裝屎架喎，我電腦入面有d乜，整機條友開黎睇，再backup,道德上係正確？為左保障自己係應該整機前避免放私人野入電腦，但亦唔代表放入去係錯

你同d 無撚腦既人講哂9氣，千奇咪撚打開個腦成腦都係草

錯在佢係一個香港人嘅社會

你拎住公司錢再係街俾人偷左 你咁答你老細la

咁我真係無錯喎
大佬啲相你情我願影
我又冇撚逼又冇盛
係我啲相俾人偷咗喎
咁都係我錯？
同埋屌你老母講撚到淨係條女好慘咁
我條jer夠俾人睇撚曬
我都係受害人呀屌你老母

全集呢

証明無得me too

其實我覺得班女仲狗撚過希哥
一開始講曬大話
又明眼人又移花接木死口唔認

你呢個例子錯撚哂，你啲錢擺喺銀行比職員偷，咁係你既錯？

唔夠高清

講到2046

控制唔到條撚
察實送埋嘴邊,邊個男係控制到

最多咪唔做

老細俾啲錢我去入數 有乜問題？

你情我願，其實佢係英雄，無佢大家邊有咁多野睇

未去到話英雄
不過唔覺佢有咩錯要道歉姐

係
永遠支希哥。

無佢，大把宅男仲會支持天真

你仲有資格話人
拎電腦去整正正常常
條撚樣侵犯晒私隱偷野都仲要係希哥錯

當年既edc有種斯斯文文既公子feel 加上流利既英文真係

以為自己好有料嘅廢柴成日串七七